[admin繼續扮訓]同一句野，同一個GIF，踩港L日日霸住頭幾層黎放負

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想

push

Use this to counter ANTA gif

推